Drie keer heb ik haar voor ik geneukt trok zich terug, de laatste leek haar meer plezier te geven, maar toch zij klaagde over een smartende pijn toen ik de verpletterde over ging maagdenvlies.
Ik adviseerde haar om op te staan ​​en zichzelf te laten ontspruiten en zich te wassen weg de bloedvlekken van haar dijen.
De handdoek was een fortuin dacht van uw kant, maar in feite had ik in al mijn bewegingen gevolgd de wijze adviezen die je me had gegeven vanuit de ervaring die je had gehad het nemen van de maagdelijkheid van mevrouw Vincent en je twee zussen, of ik zou moeten anders heb ik waarschijnlijk de zaak verknoeid, hoewel mijn ervaring met je magnifieke tante heeft me vanzelfsprekend van alle kunst van neuken meester gemaakt.
Ik had moeite om Ellen ervan te overtuigen dat ik het er weer in moest stoppen, als ze verklaarde dat ze volmaakte pijn had doorstaan ​​toen ik haar doorbrak maidenhead.
Ik heb haar echter goed gechannuleerd, haar passies opgedaan, bevochtigde de schacht goed, en was zeer zachtaardig in het binnengaan en in mijn eerste bewegingen.
